# Translations template for PROJECT.
# Copyright (C) 2013 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2013.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2013-09-11 11:14+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2013-09-11 11:45+0800\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 0.9.6\n"

#: templates/base.html:30
msgid "Main Page"
msgstr "主页"

#: templates/base.html:31 templates/download.html:4
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: templates/base.html:32 templates/base.html:63 templates/docs.html:4
#: templates/docs.html:8
msgid "Documentation"
msgstr "文档"

#: templates/base.html:33 templates/support.html:4
msgid "Support"
msgstr "支持"

#: templates/base.html:34 templates/development.html:4
#: templates/development.html:8
msgid "Development"
msgstr "开发"

#: templates/base.html:35 templates/donate.html:4
msgid "Donate"
msgstr "捐赠"

#: templates/base.html:36
msgid "Online Shell"
msgstr "在线控制台"

#: templates/base.html:47
msgid " Compute with Gamma "
msgstr "用Gamma计算"

#: templates/base.html:50
msgid "Compute"
msgstr "计算"

#: templates/base.html:54
msgid "Download Now"
msgstr "立即下载"

#: templates/base.html:56
msgid "Latest Version"
msgstr "最新版本"

#: templates/base.html:57
msgid "Development Version"
msgstr "开发版本"

#: templates/base.html:61
msgid "Quick Links"
msgstr "快速链接"

#: templates/base.html:64
msgid "Downloads (source tarballs)"
msgstr "下载(源码包）"

#: templates/base.html:65
msgid "Mailing list"
msgstr "邮件列表"

#: templates/base.html:66
msgid "Source code"
msgstr "源码"

#: templates/base.html:67
msgid "Issues tracker"
msgstr "问题跟踪系统"

#: templates/base.html:68
msgid "Wiki"
msgstr "维基"

#: templates/base.html:69
msgid "Try SymPy online now"
msgstr "立即在线尝试SymPy"

#: templates/base.html:70
msgid "Official SymPy blog"
msgstr "SymPy官方博客"

#: templates/base.html:71
msgid "Planet SymPy"
msgstr "Planet SymPy"

#: templates/base.html:72
msgid "IRC channel logs"
msgstr "IRC频道日志"

#: templates/base.html:76
msgid "Follow Us"
msgstr "关注我们"

#: templates/base.html:107
#, python-format
msgid ""
"This page is open source. Fork <a href=\"%(url)s\">the project on "
"GitHub</a> to edit it."
msgstr "这个页面是开源的，fork <a href=\"%(url)s\">GitHub上的项目</a>并编辑它。"

#: templates/base.html:110
msgid "Languages"
msgstr "语言"

#: templates/development.html:11
msgid ""
"We are interested in any contribution. There are many ways how you can\n"
"    contribute"
msgstr "我们对任何贡献都很欢迎，这里有许多可以参与的方式"

#: templates/development.html:15
msgid ""
"If you wrote anything interesting using SymPy, please send us a patch "
"with the\n"
"        code (see below for more information)"
msgstr ""
"如果你用sympy写了任何有意思的东西，请发给我们代码(参考以下获得更多信息)"

#: templates/development.html:20
msgid ""
"If you found a bug (or just want to let us know what you think), tell us "
"on the\n"
"        <a href=\"http://groups.google.com/group/sympy\">mailinglist</a>"
msgstr ""
"如果你发现一个bug(或者仅仅是想让我们知道您的想法)，在<a href=\"http://groups."
"google.com/group/sympy\">邮件列表</a>上告诉我们"

#: templates/development.html:21
msgid ""
"You can also\n"
"        add a bug report (or a comment) into the <a "
"href=\"http://code.google.com/p/sympy/issues/list\">issues</a>."
msgstr ""
"你也可以在<a href=\"http://code.google.com/p/sympy/issues/list\">问题跟踪系统</a>"
"上添加一个bug报告(或者评论)。"

#: templates/development.html:24
msgid "You can blog about how you use SymPy"
msgstr "你可以发表你如何使用SymPy的博文"

#: templates/development.html:25
msgid "You can help us write documentation (just send us a patch)"
msgstr "你可以帮助我们写文档(或者仅仅发给我们一个补丁)"

#: templates/development.html:26
msgid ""
"You can help people on our <a "
"href=\"http://groups.google.com/group/sympy\">mailinglist</a>"
msgstr ""
"你可以在<a href=\"http://groups.google.com/group/sympy\">邮件列表</a>上帮助他"
"人"

#: templates/development.html:27
msgid "You can help with reviewing patches"
msgstr "你可以帮助检查补丁"

#: templates/development.html:28
msgid "You can send us patches with bug fixes or new features"
msgstr "你可以提供bug修复和新特性的补丁"

#: templates/development.html:32
msgid "The best way to contribute code or documentation is to send us a patch"
msgstr "最好的贡献代码和文档的方式是提交给我们补丁"

#: templates/development.html:36
msgid "How to Send a Patch"
msgstr "如何提交补丁"

#: templates/development.html:39
msgid ""
"The best way is to send a github pull request\n"
"    against the <a href=\"http://github.com/sympy/sympy\">sympy/sympy</a>"
" repository.\n"
"    We'll review it and push it in."
msgstr ""
"最好的方法是向<a href=\"http://github.com/sympy/sympy\">sympy/sympy</a>仓库提"
"交一个github的pull request。"

#: templates/development.html:45
msgid ""
"If you need help with git, github, pull requests, patches, coding, SymPy "
"or\n"
"    anything related, just send us an email to the mailinglist\n"
"    or ask on IRC (our channel is <a "
"href=\"irc://irc.freenode.net/sympy\">#sympy at freenode</a>), we'll "
"help."
msgstr ""
"如果需要有关SymPy的任何git、github、pull request、补丁、编码的帮助，只要在邮"
"件列表中发一封邮件。或者在irc上询问。(我们的频道是<a href=\"irc://irc."
"freenode.net/sympy\">#sympy at freenode</a>)。我们会提供帮助。"

#: templates/development.html:48
msgid ""
"Also, you can read our instructions\n"
"    <a href=\"https://github.com/sympy/sympy/wiki/Development-workflow\">"
"\n"
"      how to prepare patches</a> using git and github."
msgstr ""
"你也可以在 <a href=\"https://github.com/sympy/sympy/wiki/Development-workflow"
"\">如何准备补丁</a>阅读使用git和github的指南,"

#: templates/development.html:54
msgid ""
"The github pull request is a preferred method, as that makes it easy for "
"us to\n"
"    review and push the code in. That said,\n"
"    you can also clone the latest git repository (see the link on the "
"right), prepare a branch with\n"
"    your code, upload it somewhere (for example <a\n"
"                                                   "
"href=\"http://github.com/\">github</a>) and send us a link to the <a\n"
""
"                                                                                                                      "
"href=\"http://groups.google.com/group/sympy-patches\">sympy-patches</a>\n"
"    mailinglist, or you can even send us raw patches --- but it will be "
"more work\n"
"    for us to integrate it."
msgstr ""
"github的pull request是最优的方法，因为这让我们评论和更新代码很容易。就是说，"
"你可以克隆最新的git仓库(看右边的链接)，用你的代码开启一个分支，上传到某处(例如<a "
"href=\"http://github.com/\">github</a>)或者在<a href=\"http://groups.google."
"com/group/sympy-patches\">sympy-patches</a>邮件列表上发给我们一个链接。甚至把"
"原始补丁文件发给我们——但这将耗费我们更多的精力来集成它。"

#: templates/development.html:65
msgid ""
"SymPy has a broad development team:\n"
"    <a href=\"\n"
"             http://docs.sympy.org/0.7.1/aboutus.html#sympy-development-"
"team\n"
"             \">\n"
"      http://docs.sympy.org/0.7.1/aboutus.html#sympy-development-team\n"
"    </a>, send us a patch and your name will appear there too."
msgstr ""
"SymPy有一个广大的开发团队：\n"
"<a href=\"\n"
"             http://docs.sympy.org/0.7.1/aboutus.html#sympy-development-"
"team\n"
"             \">\n"
"      http://docs.sympy.org/0.7.1/aboutus.html#sympy-development-team\n"
"    </a>, 发给我们一个补丁，你的名字也将出现在这里"

#: templates/development.html:74
msgid "Sources of the Webpages"
msgstr "页面源码"

#: templates/development.html:77
msgid "Sources of these webpages are at"
msgstr "这个页面的源码在"

#: templates/development.html:80
msgid "Feel free to send us patches with improvements."
msgstr "请自由地发送给我们改善的补丁。"

#: templates/development.html:89
msgid "Git Repository"
msgstr "Git仓库"

#: templates/development.html:91 templates/download.html:21
msgid "Main git repository"
msgstr "主git仓库"

#: templates/development.html:95
msgid "Online access"
msgstr "在线入口"

#: templates/docs.html:11
#, python-format
msgid ""
"The documentation is maintained using the <a href=\"%(url)s\">Sphinx</a> "
"Python documentation generator."
msgstr "这个文档使用 <a href=\"%(url)s\">Sphinx</a> Python文档生成器维护。"

#: templates/docs.html:13
msgid "You can find it at"
msgstr "你可以在这里找到"

#: templates/donate.html:8
msgid "Support SymPy Development"
msgstr "支持SymPy的开发"

#: templates/donate.html:11
#, python-format
#, fuzzy
msgid ""
"SymPy will always be 100% open source software, free for all to use\n"
"and released under the liberal terms of the modified BSD license.\n"
msgstr ""
"Sympy将永远是100%开源的软件，免费提供给所有人使用，并在改进的BSD许可证"
"下发布。"

#: templates/donate.html:16
msgid "You can donate any amount here:"
msgstr "您可以在这里捐赠任意的金额："

#: templates/donate.html:25
#, fuzzy
msgid ""
"\n"
"All donations will be used strictly to fund SymPy development, by "
"supporting\n"
"tasks such as developer sprints, improved documentation, fixing bugs and "
"paying\n"
"for hosting costs for services such as the\n"
"<a href=\"http://live.sympy.org/\">SymPy Online Shell</a>."
msgstr ""
"所有的捐赠仅会用于为SymPy开发提供资金，支持如开发者冲刺、修复漏洞、为"
"<a href=\"http://live.sympy.org/\">SymPy在线控制台</a>等服务支付服务器费用等任务。"

#: templates/donate.html:32
#, python-format
#, fuzzy
msgid ""
"\n"
"Our donations are managed by the\n"
"<a href=\"http://numfocus.org/\">NumFOCUS</a>\n"
"foundation, which passes 100% of your contribution to the SymPy project.\n"
"NumFOCUS is a 501(c)3 non-profit foundation, so if you are subject to US "
"Tax\n"
"law, your contributions will be tax-deductible.\n"
msgstr ""
"我们的捐赠由<a href=\"http://numfocus.org/\">NumFOCUS</a>基金会来管理，"
"它们会把您的全部捐赠递交给SymPy计划。"
"NumFOCUS是一个501(c)3非营利基金会。所以如果您服从于美国税法，您的捐赠是可免税的。"

#: templates/download.html:8
msgid "Source Tarballs (Releases)"
msgstr "源码包(发布版本)"

#: templates/download.html:11
msgid "Downloads"
msgstr "下载"

#: templates/download.html:14
msgid "Old downloads"
msgstr "旧的下载地址"

#: templates/download.html:18
msgid "Git Version"
msgstr "git版本"

#: templates/download.html:27
msgid "Browse online"
msgstr "在线浏览"

#: templates/index.html:8
msgid "About"
msgstr "关于"

#: templates/index.html:11
msgid ""
"SymPy is a Python library for symbolic mathematics. It aims to\n"
"    become a full-featured computer algebra system (CAS) while keeping "
"the code as\n"
"    simple as possible in order to be comprehensible and easily "
"extensible. SymPy\n"
"    is written entirely in Python and does not require any external "
"libraries."
msgstr ""
"SymPy是一个符号数学Python库。它的目标是成为一个全功能的计算机代数系统，同时保"
"持代码的精简而易于理解和课扩展。SymPy完全由Python写成，不需要任何外部库。"

#: templates/index.html:18
msgid "Google Summer of Code (GSoC) 2013"
msgstr "Google Summer of Code (GSoC) 2013"

#: templates/index.html:21
msgid ""
"SymPy is a mentoring organization for GSoC 2013.\n"
"  See\n"
"  <a href=\"http://www.google-"
"melange.com/gsoc/org/google/gsoc2013/sympy\">here</a>\n"
"      for links and information on the accepted projects."
msgstr ""
"SymPy是GSoC 2013的一个指导组织。"
"  点"
"  <a href=\"http://www.google-melange.com/gsoc/org/google/gsoc2013/sympy\">这里</a>"
"      查看被接受的计划的链接与信息。"

#: templates/index.html:28
msgid "Features"
msgstr "特性"

#: templates/index.html:30
msgid "Core capabilities"
msgstr "核心能力"

#: templates/index.html:32 templates/index.html:82
msgid "Basic arithmetic:"
msgstr "基本算术："

#: templates/index.html:32
msgid ""
"Support for operators such\n"
"      as <code>+</code>, <code>-</code>, <code>*</code>, <code>/</code>, "
"<code>**</code> (power)"
msgstr ""
"支持如<code>+</code>, <code>-</code>, <code>*</code>, <code>/</"
"code>, <code>**</code> (幂)等运算符"

#: templates/index.html:34
msgid "Simplification"
msgstr "化简"

#: templates/index.html:35
msgid "Trigonometry"
msgstr "三角函数"

#: templates/index.html:35 templates/index.html:80
msgid "Polynomials"
msgstr "多项式"

#: templates/index.html:36
msgid "Expansion:"
msgstr "展开："

#: templates/index.html:38
msgid " of a polynomial "
msgstr "多项式"

#: templates/index.html:39
msgid "Functions:"
msgstr "函数："

#: templates/index.html:40
#, python-format
msgid ""
"\n"
"        <a href=\"%(trig)s\">trigonometric</a>,\n"
"        <a href=\"%(hyperbolic)s\">hyperbolic</a>,\n"
"        <a href=\"%(exponential)s\">exponential</a>,\n"
"        <a href=\"%(root)s\">roots</a>,\n"
"        <a href=\"%(logarithm)s\">logarithms</a>,\n"
"        <a href=\"%(abs)s\">absolute value</a>,\n"
"        <a href=\"%(spherical)s\">spherical harmonics</a>,\n"
"        <a href=\"%(factorial)s\">factorials and gamma functions</a>,\n"
"        <a href=\"%(zeta)s\">zeta functions</a>,\n"
"        <a href=\"%(polynomial)s\">polynomials</a>,\n"
"        <a href=\"%(special)s\">special functions</a>, ..."
msgstr ""
"\n"
"        <a href=\"%(trig)s\">三角函数</a>,"
"        <a href=\"%(hyperbolic)s\">双曲函数</a>,"
"        <a href=\"%(exponential)s\">指数</a>,"
"        <a href=\"%(root)s\">根式</a>,"
"        <a href=\"%(logarithm)s\">对数</a>,"
"        <a href=\"%(abs)s\">绝对值</a>,"
"        <a href=\"%(spherical)s\">球谐函数</a>,"
"        <a href=\"%(factorial)s\">阶乘与伽马函数</a>,"
"        <a href=\"%(zeta)s\">zeta函数</a>,"
"        <a href=\"%(polynomial)s\">多项式</a>,"
"        <a href=\"%(special)s\">特殊函数</a>……"

#: templates/index.html:64
msgid "Substitution:"
msgstr "代换："

#: templates/index.html:64
msgid "example"
msgstr "例子"

#: templates/index.html:65
msgid "Numbers:"
msgstr "数："

#: templates/index.html:66
#, python-format
msgid ""
"\n"
"        <a href=\"%(integer)s\">arbitrary precision integers</a>,\n"
"        <a href=\"%(rational)s\">rationals</a>,\n"
"        <a href=\"%(float)s\">and floats</a>\n"
"        "
msgstr ""
"\n"
"        <a href=\"%(integer)s\">任意精度整数/a>,"
"        <a href=\"%(rational)s\">有理数</a>"
"        <a href=\"%(float)s\">和浮点数</a>"
"        "

#: templates/index.html:76
msgid "Noncommutative symbols"
msgstr "非交换符号"

#: templates/index.html:77
msgid "Pattern matching"
msgstr "模式匹配"

#: templates/index.html:82
msgid " division, gcd, ... "
msgstr "除法，最大公因式……"

#: templates/index.html:83
msgid "Factorization"
msgstr "因式分解"

#: templates/index.html:84
msgid "Square-free decomposition"
msgstr "无平方分解"

#: templates/index.html:85
msgid "Gröbner bases"
msgstr "Gröbner基"

#: templates/index.html:86
msgid "Partial fraction decomposition"
msgstr "部分分式分解"

#: templates/index.html:87
msgid "Resultants"
msgstr "结式"

#: templates/index.html:90
msgid "Calculus"
msgstr "微积分"

#: templates/index.html:93
msgid "Limits:"
msgstr "极限："

#: templates/index.html:97
msgid "Differentiation"
msgstr "微分"

#: templates/index.html:100
msgid "Integration:"
msgstr "积分："

#: templates/index.html:101
msgid "It uses extended Risch-Norman heuristic"
msgstr "它使用了扩展Risch-Norman启发算法"

#: templates/index.html:103
msgid "Taylor (Laurent) series"
msgstr "泰勒(洛朗)级数"

#: templates/index.html:106
msgid "Solving equations"
msgstr "解方程"

#: templates/index.html:108
msgid "Polynomial equations"
msgstr "多项式方程"

#: templates/index.html:109
msgid "Algebraic equations"
msgstr "代数方程"

#: templates/index.html:110
msgid "Differential equations"
msgstr "微分方程"

#: templates/index.html:111
msgid "Difference equations"
msgstr "差分方程"

#: templates/index.html:112
msgid "Systems of equations"
msgstr "方程组"

#: templates/index.html:115
msgid "Combinatorics"
msgstr "组合数学"

#: templates/index.html:117
msgid "Permutations"
msgstr "排列"

#: templates/index.html:118
msgid "Combinations"
msgstr "组合"

#: templates/index.html:119
msgid "Partitions"
msgstr "分拆"

#: templates/index.html:120
msgid "Subsets"
msgstr "子集"

#: templates/index.html:121
msgid "Permutation Groups"
msgstr "置换群"

#: templates/index.html:122
msgid "Prufer and Gray Codes"
msgstr "Prufer与格雷码"

#: templates/index.html:125
msgid "Discrete math"
msgstr "离散数学"

#: templates/index.html:127
msgid "Binomial coefficients"
msgstr "二项式系数"

#: templates/index.html:128
msgid "Summations"
msgstr "总和"

#: templates/index.html:129
msgid "Products"
msgstr "积"

#: templates/index.html:130
msgid "Number theory:"
msgstr "数论："

#: templates/index.html:130
msgid "generating prime numbers, primality testing,  integer factorization, ... "
msgstr "产生素数，素性测试，整数分解，……"

#: templates/index.html:132
msgid "Logic expressions"
msgstr "逻辑表达式"

#: templates/index.html:135
msgid "Matrices"
msgstr "矩阵"

#: templates/index.html:137
msgid "Basic arithmetic"
msgstr "基本算术"

#: templates/index.html:138
msgid "Eigenvalues/eigenvectors"
msgstr "特征值/特征向量"

#: templates/index.html:139
msgid "Determinants"
msgstr "行列式"

#: templates/index.html:140
msgid "Inversion"
msgstr "转置"

#: templates/index.html:141
msgid "Solving"
msgstr "求解"

#: templates/index.html:142
msgid "Abstract expressions"
msgstr "抽象表达式"

#: templates/index.html:145
msgid "Geometric Algebra"
msgstr "几何代数"

#: templates/index.html:147
msgid "Geometry"
msgstr "几何学"

#: templates/index.html:149
msgid ""
"points, lines, rays, segments, ellipses, circles,\n"
"        polygons, ..."
msgstr "点，直线，射线，线段，椭圆，圆，多边形……"

#: templates/index.html:151
msgid "Intersection"
msgstr "相交"

#: templates/index.html:152
msgid "Tangency"
msgstr "相切"

#: templates/index.html:153
msgid "Similarity"
msgstr "相似"

#: templates/index.html:156
msgid "Plotting"
msgstr "绘图"

#: templates/index.html:158
msgid "Coordinate modes"
msgstr "坐标模式"

#: templates/index.html:159
msgid "Plotting Geometric Entities"
msgstr "绘制几何实体"

#: templates/index.html:160
msgid "2D and 3D"
msgstr "二维和三维"

#: templates/index.html:161
msgid "Interactive interface"
msgstr "交互界面"

#: templates/index.html:162
msgid "Colors"
msgstr "颜色"

#: templates/index.html:165
msgid "Physics"
msgstr "物理学"

#: templates/index.html:167
msgid "Units"
msgstr "单位"

#: templates/index.html:168
msgid "Mechanics"
msgstr "力学"

#: templates/index.html:169
msgid "Quantum"
msgstr "量子"

#: templates/index.html:170
msgid "Gaussian Optics"
msgstr "高斯光学"

#: templates/index.html:171
msgid "Pauli Algebra"
msgstr "泡利代数"

#: templates/index.html:174
msgid "Statistics"
msgstr "统计"

#: templates/index.html:176
msgid "Normal distributions"
msgstr "正态分布"

#: templates/index.html:177
msgid "Uniform distributions"
msgstr "均匀分布"

#: templates/index.html:178
msgid "Probability"
msgstr "概率"

#: templates/index.html:181
msgid "Printing"
msgstr "打印"

#: templates/index.html:183
msgid "Pretty printing:"
msgstr "漂亮的打印"

#: templates/index.html:183
msgid "ASCII/Unicode pretty printing, LaTeX"
msgstr "漂亮的ASCII/Unicode打印，LaTeX"

#: templates/index.html:184
msgid "Code generation:"
msgstr "代码生成"

#: templates/index.html:184
msgid "C, Fortran, Python"
msgstr "C, Fortran, Python"

#: templates/index.html:193
msgid "News"
msgstr "新闻"

#: templates/index.html:195 templates/index.html:199 templates/index.html:203
#: templates/index.html:205 templates/index.html:213 templates/index.html:215
#, python-format
msgid "Version %(v)s released"
msgstr "版本 %(v)s 发布"

#: templates/index.html:195 templates/index.html:199 templates/index.html:203
#: templates/index.html:205 templates/index.html:213 templates/index.html:215
msgid "changes"
msgstr "变更"

#: templates/index.html:197
msgid ""
" SymPy is accepted as a <a href=\"http://www.google-"
"melange.com/gsoc/org/show/google/gsoc2013/sympy\">mentoring "
"organization</a> for Google Summer of Code 2013 "
msgstr ""
"SymPy被承认为Google Summer of Code 2013 的<a href=\"http://www.google-"
"melange.com/gsoc/org/show/google/gsoc2013/sympy\">指导组织</a> "

#: templates/index.html:201
msgid ""
" SymPy is accepted as a <a href=\"http://www.google-"
"melange.com/gsoc/org/show/google/gsoc2012/sympy\">mentoring "
"organization</a> for Google Summer of Code 2012 "
msgstr ""
"SymPy被承认为Google Summer of Code 2012 的<a href=\"http://www.google-"
"melange.com/gsoc/org/show/google/gsoc2012/sympy\">指导组织</a> "

#: templates/index.html:207
msgid ""
"SymPy is accepted as a <a href=\"http://www.google-"
"melange.com/gsoc/org/show/google/gsoc2011/sympy\">mentoring "
"organization</a> for Google Summer of Code 2011"
msgstr ""
"SymPy被承认为Google Summer of Code 2011 的<a href=\"http://www.google-"
"melange.com/gsoc/org/show/google/gsoc2012/sympy\">指导组织</a> "

#: templates/index.html:209
msgid "New website launched at sympy.org"
msgstr "新站点发布于sympy.org"

#: templates/index.html:211
#, python-format
msgid ""
"Final page about the <a href=\"%(url)s\">2010 Google Summer of Code in "
"SymPy</a> is available."
msgstr ""
"关于<a href=\"%(url)s\">2010 Google Summer of Code in SymPy</a> 的最终页面可用。"

#: templates/index.html:217
#, python-format
msgid ""
"Final page about the <a href=\"%(url)s\">2009 Google Summer of Code in "
"SymPy</a> is available."
msgstr ""
"关于<a href=\"%(url)s\">2010 Google Summer of Code in SymPy</a> 的最终页面可用。"

#: templates/support.html:8
msgid "General"
msgstr "常规"

#: templates/support.html:11
msgid "Below you can find several ways to get help"
msgstr "你有以下几种获得帮助的方法"

#: templates/support.html:15
msgid " SymPy <a href=\"http://docs.sympy.org\">Documentation</a>"
msgstr "SymPy<a href=\"http://docs.sympy.org\">文档</a>"

#: templates/support.html:16
msgid " Main <a href=\"http://groups.google.com/group/sympy\">mailinglist</a> "
msgstr "主<a href=\"http://groups.google.com/group/sympy\">邮件列表</a>"

#: templates/support.html:17
msgid "<a href=\"http://code.google.com/p/sympy/issues/list\">Issues tracker</a>."
msgstr "<a href=\"http://code.google.com/p/sympy/issues/list\">问题跟踪系统</a>"

#: templates/support.html:19
msgid ""
"IRC channel: <a href=\"irc://irc.freenode.net/sympy\">#sympy at "
"freenode</a>. Note that this channel is <a "
"href=\"http://colabti.org/irclogger/irclogger_logs/sympy\">logged</a>."
msgstr ""
"IRC频道：<a href=\"irc://irc.freenode.net/sympy\">#sympy at freenode</a>. 注意这个"
"频道是<a href=\"http://colabti.org/irclogger/irclogger_logs/sympy\">有日志的</a>。"

#: templates/support.html:24
msgid "More Specific"
msgstr "更具体的"

#: templates/support.html:28
msgid " SymPy <a href=\"http://docs.sympy.org/0.7.1/tutorial.html\">tutorial</a> "
msgstr "SymPy<a href=\"http://docs.sympy.org/0.7.1/tutorial.html\">教程</a>"

#: templates/support.html:29
msgid " Main <a href=\"https://github.com/sympy/sympy/wiki/Faq\">FAQ</a> "
msgstr "主<a href=\"https://github.com/sympy/sympy/wiki/Faq\">FAQ</a>"

#: templates/support.html:30
msgid ""
"<a href=\"http://docs.sympy.org/0.7.1/gotchas.html\">Gotchas and "
"Pitfalls</a>"
msgstr "<a href=\"http://docs.sympy.org/0.7.1/gotchas.html\">陷阱</a>"

